林鄭柒蛾除咗識限聚令同停業仲識咩

你老母閪 自己打返支科興自盡啦不如
小學生都諗到啦呢啲垃圾措施

班香港人仲要配合佢防疫打壓自己先好笑

佢嘅大業就係要全香港人民不聊生

去到今時今日連一班失業嘅人都唔反抗香港無得救

香港人on9

如果淨係識呢兩樣，直頭要支持佢連任。

攬炒

條友同社會脫節咗好多年啦

突襲封區

身於同一城市，點解會脫節到好似深山野人

咪又係爆

快啲跑上半山拉橙帶

仲有強制檢驗同安心出行
雖然冇發揮過作用

一畢業就做政府工完全未踏足過社會半步

仲識自我陶醉

仲識 幫 支那近平 含撚

相信政府
一齊食屎飲尿 YEAH

含习

唔知佢啲技巧如何

讚貪曾係好特首

仲識封樓同奶共

以暴製亂

奶腳趾